太子片中大叫" 何寶生"唔係耀才嗰個Johnny

耀才同事證實 片中嘅人唔係耀才嘅Johnny

應該係另一個讀音相近嘅手足

問題係呢位手足喺邊呢

點證明?
耀才已經將johnny除牌

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

929 + 101 聲援新疆！
將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

929黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)
(急需幫手整poster!!!!!!)

集合地點：
929 sogo 門外 1:30pm集合
(静坐後3pm join遊行)

>>>快d入下面個group 俾意見
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

快d入tg group
快d 入tg group
快d 入tg group

Up

推

Push

Pish